男性避孕藥

究竟幾時有？
受夠啲女人成日話爽就男人爽晒，有咩事就女人受晒

講到好似出咗男性避孕藥就有女比你中出咁

巴士都唔撚識搭，你真係要食多啲咪撚生仔

屌你老母 道歉

夠鐘搭巴士啦

出黎

道歉

屌你老母夠鐘搭巴士

Hey by bus

起身搭巴士啦

起身搭巴士啦屌你老母

Push

屌你老母

起身搭巴士啦 屌你老母

K